女童目睹老爸被槍殺爆頭亡 仍淡定玩iPad

槍擊殺人已是墨西哥人的日常，近日塔巴斯科州(Tabasco)一處區域發生槍擊案，一名商人喬爾(Joel 'N')在車內遭到黑手黨「El Chelo Mafia」近距離開槍爆頭身亡，他的妻子和兩名女兒都坐在車內，目睹這恐怖的一刻，但其中一名女兒相當詭異，雖然目睹老爸被開槍打死，但竟然能淡定地坐在後座，繼續玩iPad。

據英國《太陽報》報導，警方指出，黑手黨份子攔下喬爾的白色車輛後，以行刑式的方式，對喬爾近距離連開7槍，包括頭部中彈，這也是他的致命傷，最後喬爾爆頭慘死。據悉在喬爾被槍殺的時候，車上還有喬爾的妻子瑪雷娜(Malena)與兩名女兒，她們3人全都目擊這恐怖的一刻。
之後警方獲報趕抵現場，從現場畫面看到，瑪雷娜和其中一名女兒已經不在現場，據信兩人已平安離開，但畫面卻拍到另一名女兒依舊坐在後座，即便前座就是死去的爸爸，女兒仍淡定地玩iPad。

據悉喬爾一家人在事發前稍早，就曾經被黑手黨包圍，只是當時剛好有巡邏員警經過，黑手黨份子逃走，但沒想到之後黑手黨還是追殺喬爾到底。目前未知喬爾為何會與黑手黨結怨，警方正進一步調查中。不過墨西哥犯罪率極高，在喬爾被殺害的地區裡，光是過去一周就有13人被殺死。

綠色磨姑有1 up

步驚雲

玩緊VR姐我老豆仲揸緊車

焦土
人死不能復生

唔死都死左，唔係點？

可能開緊post問應該點做好

她知道哭是沒有用的。

從現場畫面看到，瑪雷娜和其中一名女兒已經不在現場，據信兩人已平安離開，但畫面卻拍到另一名女兒依舊坐在後座

點解個老母唔帶走埋依個女

老豆啱啱比人爆頭,你問我答

個女買凶殺老豆

未來恐怖分子

計画通り

華生

一路玩ipad一路話
好帶埋你另外個女走喇
如果唔係連你兩個都呯埋

ipad 打緊機 玩緊槍game